召集鍾意食辣巴絲打

鍾意食辣既人就入黎傾下啦

得3個

push

快d入黎啦

睇左做「召集鍾意食巴辣絲打」

辣巴絲打
有幾辣先

Up

渣ga

自問食得辣 但呢包辣粉都唔可落太多 頂唔順
日本買 撈薯片食好正

識食一定係粉嶺群記豬手

試過 都唔係好辣姐